見到個傻西

又要搵個女，又唔肯講女全名，想點呢？